原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

日文部召集

推

日本捉逃稅係好嚴，日本國稅局對於飲食店逃稅係非常警覺，好多時收到舉報，再核實資料後就會派人落去實地視察，視察後第二日就會有行動

邊間？
可以一齊搞下

有間好出名，運黑白淡奶去日本沖奶茶果間

華x?

華佢老母個臭西

學咁多年日文，終於發覺有用

俾多啲料嚟做嘢

名都唔開，點報？

好波

另一個post有

push

華x, x記

金沢市内の飲食店の経営者ら約１００人が、金沢国税局から総額約１２億円の申告漏れを指摘されたことが、関係者への取材でわかった。２０１５年３月の北陸新幹線の金沢開業後に客足が伸びて利益が膨らむ中、売り上げを実際よりも少なく見せかけて申告した店が目立ったという。

関係者によると、金沢国税局は１７年春ごろから、ＪＲ金沢駅周辺や市中心部の繁華街の店舗を相次いで調査。すし店や割烹（かっぽう）料理店、居酒屋などの個人経営者ら約１００人に、所得税や消費税の申告漏れを指摘した。売り上げのうち現金分の一部を除外していた例が多かったという。申告漏れの総額約１２億円のうち約４億円については、帳簿の仮装や隠蔽（いんぺい）行為があったなどとして重加算税の対象にしたとみられる。

北陸新幹線の金沢開業から来月で４年。金沢市内の宿泊者数や外国人観光客数は増え、飲食業や観光業を中心に地元経済は好調だ。石川県内の路線価の最高地点はＪＲ金沢駅前にあり、６年連続で上昇。同駅の乗車客数は１７年度に２万２８９５人（前年度比１％増）と高止まりしており、富山県内の新幹線３駅の合計（１万１０６７人）の２倍を超える。

好況下の業種や特定地域への大規模な税務調査はこれまでもあった。太陽光発電関連の約２００社が総額約７０億円の申告漏れを指摘されたことが昨年判明。「式年遷宮」でにぎわった伊勢神宮（三重県伊勢市）周辺の飲食店など約３０業者が計約２億８千万円の申告漏れを指摘された事例や、兵庫県芦屋市の資産家ら５０人以上が総額３０億円超の申告漏れを指摘された事例などがある。

居酒屋に長居した「客」、後日「税務署です」と再び来店

Pish

唔返大灣區宣傳？

一封都夠？

講錯
唔返大灣區開舖？

Push

有冇得報埋日本嘅食環？（唔知咩部門）

要打電話去各分區健康局，留返下次去日本先投訴。

日本健康局對遊客投訴都好重視

推到佢仆街

比日本國稅局搵上門會追到天涯海角

有冇當地食環聯絡呀 可能有巴絲食完肚痛

你教下人點入去step by step填form先啦
個個都識睇日文咩?

原來已經有人post咗 大家都關心各位巴絲

原來間野咁污穢不堪架

有冇財米倉涼子套"情報之女～國稅局查察官"? 佢大鑊啦

有好多連登仔居日

東京都要去23區所屬保健局

或者去東京都保健医療情報センター投訴

食過一次，入面啲侍應根本係大陸人扮香港人，廣東話都唔識講，野食又細份又難食

做乜咁睇唔開，去到日本都食香港野
巴打居日？

之前佢有段片係叫同事每日由香港飛日本都帶一大堆香港既奶入境,
理論上係無報稅 (逃稅?), 可以SEND果段片去稅務處

有無日文巴打翻譯下

有冇backup?

大阪府

若果係遊客，當然叫酒店call保健局

好嘔心 個老闆係Facebook page話負評佢餐廳嘅人係抹黑
然後一大堆係到圍爐

間野個page都幾多野講

推到佢仆街啦

有冇野可以搞搞佢

華記逃稅逃得好嚴峻

唔夠㗎 日本人睇食べログ Tabelog
果度仲有3點幾分 日本人唔知華記唔好食㗎
日文組可以果度幫手解釋下

有冇人可以講下乜事要搞佢？

佢個PAGE 開始變成廢中廢老藍粉集中地

你去fb page睇下

我唔知咁樣算唔算逃稅, 熟日本法律既巴絲可以研究下

一杯絲襪奶茶，黑白淡奶同茶膽嘅完美配合，更加係靈魂所在，問題係，啲「靈魂」喺邊搵？「我哋只能夠螞蟻搬家咁，我哋做不動產，每個禮拜都有同事帶啲客過嚟睇樓，會幫我地帶啲黑白奶過嚟。」

絲襪奶茶香濃幼滑，同香港茶記一樣用黑白淡奶，

奶茶杯亦都係全部由人手拖上飛機運到日本，齋睇真係以為自己返咗香港！

之前舉報逃稅

我check過淡奶係非入口管制品

推撚到佢仆街

唔好放過賣港賊
舉報到你仆街！

有冇人知道班前任現任狗官家族有冇係日做生意 如果有逃稅 就幫佢地一馬做良好日本巿民

樓主好撚波

我真係恭喜你啦

支持op
咁愛國死返中國啦

幾時都話識多種語言有好處
巴打好波

有無人搵過佢買賣租樓，服務唔好記得去東京都投訴，申請個牌好煩架

推爆佢

架仔追稅絶不手軟，逃稅係國恥等同盜賊

原來要填既野都好簡單：
法人號碼係呢度：

佢東京新宿、大阪心齋橋

都有鋪，可以分兩個click click 不同稅局。

仲可以暱名投訴，如果真係有人搞佢都好煩下……

國稅局最強大嘅收數佬

蠢撚到同二百萬人作對

現金+飲食業 == 逃稅黑點

To cd rom 學生哥
學好英文，有時間再學多求其一種主流國家語言，對搵工同告比老師知都有幫助

日本捉LEE D幾嚴下

推到條仆街死

用香港個名賺日本人錢, 返香港鬧香港人

日產個法國佬老細都比國稅局打落黎

非入口管制，但會唔會過咗個數額?

咁愛國仲去日本

自己上Google ，日本逃稅真係好易瀨野，有間賣＂章魚燒＂小食店逃稅一億日圓，咁多間茶餐廳，日本補血武士刀出動了！

可以無牌進口牛製品咩? 唔驚瘋牛口蹄?

笑

唔推唔係人

行得正企得正，怕咩俾人查

日文部

佢一次應該搬唔到超過值20萬Yen o既淡奶

淡奶係evalopaed milk

真係唔駛批文

各位
報飯田橋個間好啦

發夢個陣我朋友同我講
飯田橋以外嘅華記個老闆係另有其人
得飯田橋個間先係個光頭佬

現金收入，加食埋你8%，唔逃稅唔係人

等佢地自己切割

半澤直樹

日本文宣部出擊

點解你地咁西利

行得正企得正驚咩

逃犯同逃稅都係逃

冇做錯就唔洗怕啦

一齊去fb舉報個page

G20都係大阪心齋橋附近，有無遊行巴打遊行完去「幫襯」下？
大阪心斎橋支店：大阪市中央区南船場２－１１－９

做唔到啲咩 但巴絲們加油

咁又唔係, 一次過報埋, 比其他人知道光頭佬整臭個朵

千祈唔好預約咗又唔去呀

新宿本店

東京都新宿区市ヶ谷田町3-2 1F

大阪店

大阪府大阪市中央区南船場2-11-9

Facebook acc

收佢皮

D comment一日到黑話洗左腦
有個仲好笑 話係逃犯洗後生仔腦

大灣區平日人影都唔多隻，人流點同日本國比

係米倉涼子

我2個月前食完咪呵到我仆街lor

支持
行得正企得正
怕咩俾人查

下次記得叫酒店幫你報案，一check到有料到係即時強制休業起碼三日

上facebook負評佢啦

間野D樓面你老味廣東話唔識講都算啦，始終係日本，但你日文都講唔好就返大陸學好D先黎日本做野啦！

人地行得正企得正 怕咩

唔知有冇請黑工呢

個腸粉唔合格喎

老友

我都投訴過

已經投訴, 餐廳轉移收入到其他投資項目。

懷疑咪投訴咗先
唔洗咁驚戴咁多頭盔
又唔係無合理嘅理據

咁撚多人去幫襯，有冇日文巴打宣傳下話佢係支持送終條例嘅幫兇啊

非入口管制會唔會要報税？
因為原材料都係商品理論上過關都要比税

有懷疑就要投訴
其他證據呢D交返比專業人士去查啦

識日文，有咩幫到手？

係時候清算

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

有無人識日文?

可以幫下手響下面留言

日本人睇食べログ tabelog

嘩~

有冇指南？

呢間一定要

咪係囉...
投訴係天經地義
唔洗戴咁多頭盔...好似自我審查, 白色恐怖咁
有合理懷疑怕咩講!!
加油

係呀我住係東京，而家揾梗地產界朋友幫手睇下可以點幫手宣傳佢盤賣樓生意

支持!!!

呢篇係遊記，唔好搞人
去返4traval間餐廳嗰度留言

科技教學：Wayback Machine

大家用呢個backup?

李力持啲friend，屌佢老母閪！

日劇都成日用逃稅嚟做劇情，都估到佢哋好嚴

識日文巴打幫手

係喎我搵錯sorry
好, 多謝巴打更正~

請問可唔可以教下小妹幾句簡單日文?

fb已經比人轟炸緊

Done

睇下條垃圾講咩

華記茶餐廳 日本
14小時 ·
華記要爆喇🔥🔥🔥
佛都有火🔥🔥🔥
6月30日金鐘添馬艦公園見下午3:00

呢個陷家鏟叛國去日本仔到搵食
中國咁好點解唔留低振興中國
屌你老母

原來有5間，千祈唔好預約咗又唔去呀

Facebook acc

新宿本店

東京都新宿区市ヶ谷田町3-2 1F

大阪店

大阪府大阪市中央区南船場2-11-9

東京都渋谷区猿楽町2-13

東京都大田区西蒲田7-60-1 カザリンビル 1F

東京都新宿区百人町2-27-4 第3吉原ビルB1

香港華記茶餐廳 新宿本店
公式情報
3.28

香港華記点心 東京大久保店
公式情報
3.16

pish

居緊日，識日文
會幫手寫下tabelog

搵到編真實嘅日本人負皮體驗

やっぱり日本に住んでると母国の味が恋しいだそうです。

入店して、もう友人の顔色が変わりました。笑
友人は結構の潔癖症の方なんです。
(香港のくせに！笑)

でもせっかく来たので、食べてみよとのこと。
結論というと…ほかの店で口直ししました。笑

合わなかったとのこと。

ちなみに、お客さんは、香港人、中国人しかいませんでした。
ほかのお客さんがトイレに入ってすぐ出たのみて思わずを笑ってしまいました。

友人は一刻でもはやく出たかったみたいです。

求下你哋啦，我女朋友做緊呢間的廣告模特兒

快！

推到佢Join郭鉊傑

你有證據先好玩。
在香港亂玩都叫拖慢香港日常運作,影響港共施政。
但你玩到出玩面就只會影響成個香港人既形象。
日.有份助攻架。

仲要舉報埋間茶餐好可能有請黑工.
賣日本樓肯定有幫D客戶逃稅嘅操作,可以舉報埋.

肯定唔止
早稻田果間米線個收銀同我講佢地做地產

加油

佢fb拉落幾行
已經賣緊新樓啦
2020完工 話有合法民宿牌

正

唔好嘥時間睇垃圾

本文要寫D咩
有冇日文CHING可以比範例

多謝兩位巴打~

文本要點寫？？？

你地點知間賣港茶餐廳退稅

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

樓主放底間野資料
我叫晒所有同學幫拖

我住左日本好多年，冇住洒店

乜呢間野d 腸粉整得咁核突
散開晒咁

寫咁多字都唔知講乜鳩

佢d日文真係屎到一個極點，我篇新聞係話金澤區有100個飲食店經營者逃稅12億Yen呀。

呀叔，你d日文仲差過我，你同我講o係日本開餐廳、賣樓？你個日文能力試出貓出返o黎呀?

中文都唔止一個錯別字

仲有，行得正企得正，國稅局黎都唔會驚

免稅上限係20萬Yen

不知羞恥

Information on tax avoidance schemes (such as tax avoidance products and tax avoidance using specific trading methods) and information on those who are making or selling them or who are using them

Information of person making declaration of income amount of money low (or much amount of return tax amount) unfairly and unfairly by accounting based on false sales amount (revenue) and necessary expenses (expense) and the information

Information about person who does not report though it is thought that it is necessary to report such as business becoming active

Transactions in the name of another person, transactions using accounts in the name of another person, contracts not based on facts, receipts, bills, preparation of documents such as invoices, grants, creation requests etc. Information about the person who is

Information on people who are exempt from taxation related to income earned abroad, differences in tax system differences in each country, persons who are exempt from taxation using tax treaties

Information about person hiding property despite having put national tax behind

Information on the collaborators of the above persons

飲食店手寫單+傳統收銀+現金交易係必有逃稅

行得正企得正怕咩

去健康中心投訴啦

日本係法治國家，無逃脫驚咩比人投訴

Uppppppp

日本3大逃稅行業，呀叔中2樣:
第2位-民宿
第3位-飲食店

我真係恭喜你呀

咦。華記真心驚啵？

佢d日文太屎，唔好理日文，單純漢字已經知我貼果單新聞係發生咩事，佢開始自亂陣腳

仲有，日本國稅局係接受匿名投訴

Sam Hui

可以， 反正啲食評留言都差唔多， 記得幫佢打一星

你估入面有無黑工？

洗唔洗問下入國管理局？

唔該晒~

先喺【送付先】揀
グループ4
東京国税局（千葉県．東京都．神奈川県．山梨県）

1. 対象者 氏名．名称（屋号．法人名）
香港華記茶餐廰

2. 対象者 住所．所在地
東京都新宿区市ヶ谷田町3-2 1F

4. 本文
1. お店の経営に使う香港でしか売買されていないコップなど大量な食器を日本へ旅客機を利用して申告せずに違法輸入している。
証拠として、香港華記のオーナーさんが香港メディアのインタビューを受けた際にこれを言いました:「我哋只能夠螞蟻搬家咁，我哋做不動產，每個禮拜都有同事帶啲客過嚟睇樓，會幫我地帶啲黑白奶過嚟。（（コップを）少しずつ運ぶしかない。不動産屋さんを経営しているので、毎週お客さんが香港から物件の見学しに来日しています。ついでに、お客さんたちに運んで頂いています。）」
（運黑白奶杯冇申報，用喺公司營運上）

2. （會寫佢可能有運埋經營用嘅現金）

日文好差
其他本文point未諗倒
各位請補充

純粹想幫大家翻譯練習日文

行得正企得正使乜驚一定身有屎

呀叔，softbank剛剛都主動同國稅局認頭自己計漏稅，我勸你都係搵專業人仕睇下自己有無交漏啦

係咪寫呢個入文本?

push
填定送過去先

唔係，呢個係果張formo既例…即係話國稅局需要d乜料去查

日劇睇到稅局D人一個個紙皮箱咁搬走D野個畫面好好睇

黑白奶會唔會係走私

除非佢搬多過20萬Yen，否則入口合法，但點樣入數就另一個好問題

ok

大鑊了，有冇幫D伙記交足稅呀

呀叔話佢個日本律師話可以反告，唔知個日本律師有無同呀叔講佢check清楚d收入同利得稅，消費稅

等睇日劇拎佢做藍本

批鬥父母果個咪共產黨囉

民宿最多古惑嘢

咪係有懷疑投訴咗自然會有人查
查嘢係稅務責任唔係投訴人責任

今時今日漢奸難撈

先喺【送付先】揀
グループ4
東京国税局（千葉県．東京都．神奈川県．山梨県）

1. 対象者 氏名．名称（屋号．法人名）
香港華記茶餐廰

2. 対象者 住所．所在地
東京都新宿区市ヶ谷田町3-2 1F

4. 本文
1. お店の経営に使う香港でしか売買されていないコップなど大量な食器を日本へ旅客機を利用して申告せずに違法輸入している可能性がある。
証拠として、香港華記のオーナーさんが香港メディアのインタビューを受けた際に以下のことを言った:「我哋只能夠螞蟻搬家咁，我哋做不動產，每個禮拜都有同事帶啲客過嚟睇樓，會幫我地帶啲黑白奶過嚟。（（コップを）少しずつ運ぶしかない。不動産屋さんを経営しているので、毎週お客さんが香港から物件の見学しに来日しています。ついでに、お客さんたちに運んで頂いています。）」
（運黑白奶杯冇申報，用喺公司營運上，証據係佢接受香港媒體訪問自稱馬蟻搬家）

2. 来日のお客さんに通じて香港からコップなどのものを日本へ無申告で輸入しているから、経営の資金（現金）も同じ方法で海外から持ち込んでいる可能性がないとは言えない。
（佢可能用同一方法運埋經營用嘅資金）

日文好差
各位請補充其他本文point

純粹想幫大家翻譯練習日文

反告? 告到邊個?
d 廢中廢老真係好鍾意吹水凶人

告到去香港呀？

寫多遍
希望夠字

同埋匿名

日本海關email，大家問下，英語ok

佢仲好意思自比忠臣忠良，佢講得出先好嘢

個個覺得自己正義既人都係咁架啦。

呢間野好垃圾，只講食，有次去到除左雲吞麵咩都無得賣，得兩個肥仔係到成個黑社會咁看檔

你哋班死廢青咪搞人啦！

呀叔你等等，按日本海關申報表

自用物品免稅額係200,000Yen，你d黑白淡奶同杯係商業用，你有無申報第四項做commerical items同交入口稅?

無的話真係逃稅喎

我驚你唔識英文，講到明係個人使用喎

有無方法聯絡佢屋企人，想安慰佢地

200,000Yen以下起碼都要5%稅喎呀叔

身無屎又洗乜驚

舉報, 唔洗同佢講咁多

推 三年前喺日本留學期間食過一次 間野攞住香港個名但煮啲嘢好撚垃圾 仲要全部散叫無餐又貴
乾炒牛河完全無鑊氣 油淋淋
凍檸茶都無茶味
影衰香港野食仲學人話推廣 呃鳩日本人錢 後來知道間野原來藍屍開更加想佢快啲收皮死番大灣區

我真心希望呀叔當時係有交入口稅

如果唔係用黑白淡奶，如果又係果邊宣傳用日本黑白淡奶，好似又會中第二條……

景品表示法

推推推，清算行動要開了

推推推，班商家以為生意在外國就搞你唔到？

推到佢全線收皮

推推推

反告？傻撚左呀？
大陸就得。

一齊上google map 俾d中立評價佢地先

有幾間分店 唔好俾漏

可唔可俾地址我

點樣舉報，有無template

推一推

日本捉脫稅點嚴法？

Hong Kong Wah Kee Restaurant Shinjuku
3-chōme-2 Ichigayatamachi, Shinjuku-ku, Tōkyō-to 162-0843, Japan
+81 3-6280-8263

中

抵撚死啦
拍片果時好威威架

茶記真係唔會有期望

冇睇過interview
但佢係指拜託客人拎？
正路應該係指託不動產嘅同事拎過嚟

幫手更正番係託員工
唔係託staff

一齊練習日文

練習日文，n1在望

個老細都似係逃稅果種人，查都有嘢仲唔收皮？

記得加密，呢度好多屎忽鬼睇住

衛生有問題仲大劑

唔知佢D員工係點出糧

好多快餐店請短工會出現金糧（手渡し)然後報少（好多）人手，稅又可以交少D, 健保又唔洗搞

行得正企得正洗怕你連登仔

好, 唔該晒金兄

佢幾間舖真係可以靠人手運奶？
你一個伙記人手拉得幾多罐
頂唔到幾多日
定係用日本奶扮？
日本有無商品說明條例之類

走私黑白奶⋯ 阿叔 我係你就同員工割席啦

呀屌，你買香港黑白奶，公司點出單？

如果你出張有比關稅既單 實際上入境係無比既話

得返2條路
1. 洗屎忽
2. 洗班幫你走貨既員工屎忽

好有信心

個律師呃鳩佢錢 誣告同懷疑唔識分

幫手推下

同埋而家係舉報

稅局巫告

pushhhhh

應該呀

推 tabelog多人睇！

係咁意啫

tabelog唔係咁容易砌得低一間舖個評分
根據佢地既習慣，tabelog如果得3.0X分 就係相當於「食你唔死」既程度
低過3分就係間野好撚有問題
日本人對外國菜既評分會鬆手少少, 最好係能夠以理服人, 經其他platform講下點解華記咁撚劣
印象中華記呢間野本身評價都係兩極

同香港一樣最勤力部門

等日本稅局還你清白囉
偷運淡奶作販賣用途

有無機會翻譯成日文俾日本人睇
執粒最有效啊

@chowtingagnes

發夢見到佢只係拎tourist visa 無牌去開茶記

重有佢無俾royalties 就拎世紀21 個名去做地產

重有佢間茶記拖糧

咦，係喎，日本間野持牌人係另一個人黎

東京都知事免許(１) 第96897号
代表取締役社長 鐘亦琛

對家咁撚驚就知係成身屎

see

大家可以做野

免許証番号 東京都知事免許 (01)第096897号
免許の有効期間 H26年08月09日からR元年08月08日まで
法人・個人の別 法人
最初の免許年月日 H26年08月08日
商号又は名称

ｶﾌﾞｼｷｶﾞｲｼﾔ ｶﾙﾁﾔｰｾﾝﾀｰ
株式会社 Ｃｕｌｔｕｒｅ Ｃｅｎｔｅｒ
代表者の氏名

ｱﾝ ﾎﾝｲｰ
魏 鳳意
主たる事務所の
所在地 東京都新宿区富久町１０－４ Ｔｏｍｉｈｉｓａ Ｓｑｕａｒｅ
電話番号 03-5366-6821
加入している
宅地建物取引業保証協会 （公社）全国宅地建物取引業保証協会

都係無呀叔名

讀咁耐日文終於有次用得著
推到佢仆街

幫手推

有冇ching可以上2ch講？

今次條毛畜有排煩。

🤔

日本人最驚俾稅局查，
真係好撚煩。
因為佢實捉到你

利申：日本人

大家告去入國管理局啲留學生會死跪求大家搞佢其他嘢唔好舉報比入管局啦
我知錯啦，唔會再做呢啲黑心企業，但真係有好多留學生本身係因為對自己啲日文無信心先入呢間嘢做，求放過我哋
而家做左其他餐廳，但追溯期有五年，好驚比人遣返同打窿喺在留卡

1，員工薪金用現金出而且分兩間公司名義出，每邊唔過88000可能會逃左稅，但呢個係佢哋稅理士做唔知告唔告到，但希望具體啲可以幫到大家啦，我都好憎間嘢

2，茶餐廳條渠十世都唔清，水吧位已經聞到啲味臭撚過屎坑，而且市谷店有老鼠窿，同成日有曱甴，唔知向日本食環告唔告到呢

3，啲中國員工洗碗求其浸下就掉入洗碗機，洗碗機啲水長期都係臭，洗完啲碗碟係油嘅，食環又唔知管唔管

4，壓榨員工，剋扣工資，過左夜晚十點都無+25%工資，員工亦被要求每日返工超過8小時而無OT錢加，最高峰返過12hrs一日，而正社員就一週得一日假，部份員工返過一年都無出過有薪假，犯勞工法好似係，呢個好似厚生勞動管

5，員工曾要求要出返足啲糧，被資方以：“唔好同公司咁計較啦”為由被拒

6，只有熱奶茶同熱鴦係用黑白淡奶，其他全部係緊日本EBA富士奶

7，（其實以下兩點唔建議告但又係事實）無明確話比員工知當月每週工時，但凡需要就會叫人去返工，所以我超出限定時間工作過求你哋放過啦

8，作為資方要求員工超時返工，明知員工有返工時限，照樣通過有問題更表，然後我照返左留學生其實好難做，又唔知出面會唔會請自己先會做住先，而家知出面搵工唔難已經辭左職好耐，但都係好驚

利申：前員工，跪求搞佢1至6,盡量唔好搞7同8
告到入國局留學生真係會死，求你哋高抬貴手

同埋佢哋係有6間舖，市ヶ谷、渋谷、早稲田、蒲田(加盟店唔太關事）、新大久保同大阪心斎橋店

魏鳳意係佢老婆嚟，所以追究佢無牌應該無乜意思

希望呢啲資訊幫到你哋，而且大家可以放過留學生
好驚張卡比人打窿啊

我已經叫緊啲前同事quit黑心賣港企業啦可憐下我啦

在日本，吸食或藏有大麻是嚴重罪行，希望他
身邊的朋友不要告發他。

以為有啲日劇

講到國稅局
有好大權力

乜都查封你
再慢慢逐筆同你計？

唔係客人搬喎
應該係「毎週お客さんを物件の見学を案内しに来日する従業員がいで、それでコップを毎回少しずつ運んできます。」先係啲同事搬野

你畀多啲料我哋， 咁咪唔用黑工呢方面入手

下???

唔知人地fb 仲有無野回應呢?

呢啲共狗應該要有報應

わかりました。

推呀

可以搞埋世紀21

華記老闆點止開茶餐廳？

日本舉報黑工原來都幾簡單，行得正企得正，真係唔駛驚既

😘

堆

忽能然間覺得日文撚真係好叻
果條仆街絕對要收佢皮

Back to China 啦
咁愛国

好老實講 我唔知你真睇定假膠啦
你話我仆街都係咁
你申請工作許可個陣講到明一星期只可以做28個鐘
係你自己唔守合理既規則係你自己抵死
我死唔信你日語學校同大學冇同你講過
or 你填個張申請冇睇到個規定
真係俾人捉出黎個陣你怪得邊個
就係而家淨係搞1-6
日本覺得7-8都查一查好d個陣查到你出黎
咁個陣你又求邊個？日本政府？

睇真d
依位巴打好似係文宣po話自己已經有居日定留日
希望你真心假膠啦
做人太認真sosad

習！敗北！